laser係攻擊性武器..咁電筒係乜嘢

我喺電視望撚到啲狗嘅電筒都感到不適呀。。你地班狗自首啦

推。。真係好嬲

致命性武器 扑死人架大佬
Cctvb指好多啦

光學武器

手機係輻射武器

叫人等完又等。。結果個記者會都係講廢話。。仲唔俾人問嘢

同屈個肓人偷睇國家機密有得比

大殺傷力武器

尿袋=炸彈

咁made in ChiNa 係咩

我見啲狗放咗好多過期催淚彈。。嗰啲係咪叫致命性武器？

仲仲有話見到佢嘅反應就有合理懷疑。係正常人俾你咁呼喝都驚啦。。點知你係咪白衣人。。陣間死咗你哋班狗都唔理㗎啦

激光炮

屌佢老母又開槍啦

核子武器

佢為撚咗聽日個記者會有嘢講可以去到幾盡